柏傲莊係咪放骨灰架？

點解義莊甘多人排隊既利申住屎渠口 柏傲灣附近

人地買農場呀

一見發財好意頭

用嚟上莊